正式公開我太太。。。

IU是咪打..

GU

GU衫很抵著..

收皮啦 收皮啦

咩2c..

9.半就要睇達哥..

臭女人..

你就臭..

好波

非..

垃圾po

聖誕po..

你過埋你人生最後一次聖誕節！

聽日係你生命最後一次準時收工

洗5洗咁惡..

回家吧

放左假好耐啦傻X

好沒..

唔係咁好

x=?

傻妹

拉

ha..好笑..